求婚失敗

而家四目交投覺得好尷尬，
嘢都唔係好想講。

Details?

香港未合法化係煩d 架喇

佢話呢排好忙，唔夠瞓諗唔到嘢，遲D先算。